GMBL 天竺鼠太空難民直插地心

不推文thx

早晨！

LM

我屌你個老....
錯post sor

咩料

錯post

舊post已經唔見左了

新po新po

財巴好似又比人鬧緊

佢講到好混亂又逃生門, 但轉頭又話孖返晒, 過2日又每波反彈都逃生門

呢個有趣d...
如果係咁 點將戶口入面既股轉走?
下下都係個客轉先幫個客買番d股?

個PO名...... 4巫日賽果?

睇過下個po, 但冇fc聽個聽證會, 富途就有客服覆咗個回覆話futu唔係(但可以捉字眼), 但佢上游係ib

..鳩改的..

lm

呢野抵比人屌

如果rbh真係咁，預備破產都得

估唔到香港十幾年前嘅野而家仲有

係就爽 超想睇佢仆街

又準備睇今日跌幾多

開市就訓 訓醒先算

結果跌撚到SSR

今日個劇本好難玩

都係搵唔到呢個

我入左10股百度大家走鬼

屌同琴日一樣M字出現了

擺埋一邊去百度

妖莊真係CLS, 前幾日納指升佢就玩陰跌震倉, 而家大市插, 佢就死撐

佢咪橫到永遠囉
今日仲要升左少少架

但啲C插緊

你買得太遠啦
而家個價波幅咁細你仲買到160...

150 160都插啦

第二隻唔知，但中概股比人錯殺，基本上所有中概股都比人殺錯隔離，你睇返人仔國債根本長期股joy利率，所以睇利率黎炒我只能說on9係美國佬搵藉口攪跌堆科技股

所以美國國債升關中概股撚事，中概股長期都捱緊3%依家先1.6%，利好高高高

問題係納指升佢都照插啊嘛, 琴日納指火箭返, 佢升都唔升再插邊關咩錯殺事, 個莊都隨時唔係美國佬, 哩隻野個莊真係控到實

做T執左300鎂執埋執埋幫保下

牛牛出曬名有大莊嫁啦，一時又扮自己係sqqq，一時又扮tqqq

上緊140，希望上多啲比你走

你係咪有140C, 到啦

逆市又拉返幾%, 有莊正常, 問題係佢哩個莊癲癲地, 成日逆市操作

開市3.6斬左賺左160鎂

佢係SQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

我開始覺得佢似想鋪路搵食，可能youtuber/上堂？佢依家直頭大包圍咁，你望望佢開既股票post

之前係tqx9，3倍做多立dee三倍做多

我以前都有睇下, 而家都冇睇, 講啲野開始公又贏, 字又贏

我呢排都無入佢d post，佢無左以前個種成個倉最好得幾隻，依家係咁依佢開post都幾十隻就黎雜過ark

得罪講句佢有啲股其實自己都唔了解個行業嘅生態

同埋有一樣野我真心唔明，牛牛個時佢60定70接近走曬，我叫人沖入去比人屌，但佢keep住開post根本好多人係唔知佢70定80已經睇淡話夠鐘走，賺唔盡我明白，但keep住開post又扮到好似仲渣住眼光獨到咁百度佢明明無dd鳩開post，我叫佢買，佢仲話是但買隻spac好過，依家又變左佢唱好百度咁，明明佢話是但買隻spac都唔止

Btw我地公司果然係優質公司
今日升左3蚊

應該係玩得太雜，無咩時間研究

你燈到一講跌兩蚊屌

我講果陣係17.88而家係17.979

17.54點睇，打雞吧啦，唔好攪亂個市

屌我燈死左自己公司
仆街失業啦

今日啲bitcoin相關股都爆升
我就唔信燈得死
隻隻今日低位升幅上黎都10%以上

12點3 ok?比人捉左去晾衫

Now?

Now

呀我屌
我講完嗰幾隻又真係回落緊

乖啦 put 7 百度 或者futu 都得
是但put一隻

Put曬兩隻，訓身

都好 我兩隻都有貨

邊個叫我戒賭？

賭埋今次先 等緊你put 7佢

買左錯call
唔好意思

豬死啦

搵到個兇手了

俾返d錢我呀

冇錢
買完即跌豬曬

百度算係咁
大盤跌到仆街佢跌一蚊

隻野啲流通值

夾廿萬去打莊，係時候連仔做莊

總市值2.59億，流通值得22.75萬
隻野仲要咁高換手率
攞黎洗黑錢用？

納指冇啦啦又倒水咁停唔到, 真係睇唔明

好似話係因為原油？

三大指都跌喎

C巴頭先去左邊

打機同FD玩apex好過睇住個咁嘅閪市

我都去咗打機

咁嘅市冇咩野好睇又冇咩好操作, 牛牛「控股」又織布, 唔打機真係瞓著

戒左賭又真係冇咩好操作

差唔多收市了，今日我唔賭啦

嘩屌
最後幾分鐘跳水

痴線咩事

算係咁啦, 納指插3%, 佢先跌少少, 雖然知係妖莊強勢控盤
係爭在納指反彈坐火箭嘅話佢跟唔跟升姐

妖牛冇咁誇, 但最後都係1萬幾千咁掃, 其實哩幾日都好似係咁

睇黎聽日百度應該控到痴線
係咪要控住個價唔比佢破發

但佢今日個價跌咗4.X%, 抽港股真心冇意思

好似係接近收盤大手買入 再第日慢慢壓價賣

廢牛呢幾日都係咁
而家估緊百度想點
睇下佢會唔會護盤咋，咁跌法百度港版一上市分分鐘破發

同香港個勁假時段一樣，正常操作，會將d單夾埋一齊一個價位買/賣

咁大隻股通常唔會護，d股仔個莊想護先會有綠鞋護

好似百度琴晚成交24億美金，你要護起碼要預5億美cash係到先，集資先集30億，比完banker比完宣傳費個堆野落袋頂盡9折，集資額細個堆隨時7折，仲要錢係落公司袋，要私人拎10億8億美cash出黎救，邊個理你拎d股票出黎沽埋一份就大把

香港一般就係咁玩，除左個大股東按撚曬d股票為保倉先會私人出黎救，大陸仔就好興要面要威私人出錢護盤，香港就唔興呢樣

開市啦

準備倒錢落海啦

唔賭錢了

今日竟然終於係納指撐住, 道指插

比返D錢我

個倉好波動。。。

拎住富途, 完全唔波動, 唔識郁咁

唉 六合彩又唔中

我岩岩257買左一股百度

愈跌愈有

莊股

仆街256

每日攬炒
請留意我幾時放左

每日一股燈到佢落156?

跌埋今日下星期升，最後上車機會

好，買張下星期call
得返1000蚊買得4股

星期一又要閪跌足一星期

叫左你all in put佢

張call到撚左價

我都返左家鄉

唔賣住睇下佢會唔會再上先
唔上就放到下星期一

其實我經歷過27x 我都未放
等緊佢飛上去
呢排好懶炒股由佢擺算

我家每日執少少算
唔敢入賭場

玩到當定期存款算啦

係
每日執500，1000咁

咁都幾好呀

執左1000

玩唔玩，仲有一個巴打

11點9再玩，岩岩放工，返去沖涼先

你堆牛牛call...

得一張...咪執左1000

開心

冇乜
已經係數字黎

巴打有錢到視錢財如數字

唔係
而係玩到好似唔係真錢咁

痴線佬

點解我咁痛

因為你係投資我係賭錢

你玩到好驚下....但我記得你好似都係gme先開始玩

驚但係唔痛係呀GME開始玩
別人恐懼我更恐懼
(只限理性嘅時候)

巴打們 休息左兩日 聽晚又開市口廿
準備好未？

閪冧

邊有得休
呢兩日都返工對沖

倒數15分鐘！ 全世界埋位！

一開即插

埋位跳水

唔知百度香港有冇請人，全家都要入去做對沖返

咁我要去窮途見工

聽講窮途好多女

銀行都好多錢
邊有我份

錢要係自己嘅先用得, 女唔係自己嘅都....

牛牛繼續納指升, 但佢插水

訓覺lu

好彩我買果隻係千度
千度今日升緊，百度跌緊

已經唔係炒股 係all in 賭錢

眾裡尋它千百度

我幫你含

好似中左伏，唔升既

納指火箭, 中概全部都伏晒

爆升緊啦喎...又買左假股票？

IV 值狂跌...我訓之前257，
訓醒263，張265c反而仲平左

中概全伏，跌就係三倍立dee，升就1倍

唔知點解無啦啦鳩縮

哩排全部都係到妹, 妖牛就黎練成九陰真經

我諗緊今日去邊度執飯錢

諗下去邊執2手飯算啦

今晚成交量低？

驚中武肺

打疫苗, 冇事就可以執2手飯, 有事就搏一搏200萬

有啲想平曬OCGN啲put佢
唔知點解跌左好多

你PUT?佢咁妹

之前sp果啲

佢咁妹跌call put都跌價啦

平左今晚有咩玩？
百度低位計升左10蚊

訓唔著

冇入新野啦, 得上星期入落FUTU同TQQQ今星期5嘅call

搞咩

竟然唔買put

覺得納指短期唔會插得咁狠啦嘛, 橫盤整固, 咁星期4納指跌完一大棍, 咪搏反彈但牛牛豬死了

心病

劇本股
盤尾又跌5蚊
日日都跌5蚊

得返0.32%人賺緊
個莊就黎玩死隻股

扮晒跟大市插水咁, 升又唔見佢跟

入少少貨先

買SP?

正股睇下佢會唔會盤後彈幾蚊

跳樓價 過兩日博佢升返十幾蚊

125都穿埋
穿120應該就落100了

呢隻股就黎比莊玩死

死左啦獲利比例得0.2%

唔知要跌到幾時

算啦, 睇唔明妖牛啦, 催眠自己忘記咗有買佢, 去打機咪算

聽日一開市升果下買put
頭先125put 4蚊果陣冇買，話咁快6.3

妖牛OPTION我投降啦

妖牛我已經投左降
所以琴晚好早訓左，係訓訓下又醒
琴晚百度又係冇乜野可以做

我發覺坐百度都唔係差，好多人去左食電子煙死曬rlx跌完50%仲有成1600pe間rlx上市個下都幾貴，一黎就1/10間pm

妖牛正喎，岩先125加貨

落緊去100

邊知底，是但啦，隔離一日伏左47%隻牛都唔係好妖姐，特價

邊度隔離
牛牛伏到得返0.26%

電子煙，呢個唔準無用的

哦...RLX

出面屌曬老母個個話自己中伏

唔知財巴點

好似開完post無耐就走曬貨，d人依家瘋狂屌佢一邊話睇好一邊走曬所以上連登真係唔好出名，毒撚埋一邊自己買就算

呢期市西林，個人好訓左

佢話自己仲有貨

係跌到廢事睇
低過入貨價40蚊，
睇黎都冇用

呢派好早可以訓覺

又跌..

又可以早訓

買左百度
大家睇路

我諗緊TSM定ARKK佔多啲我個倉嘅百分比 大家點睇

想穩啲 真係短期唔諗出入就幾大倉麵冇問題

哩排個個入貨嘅都可以做燈神

之前係咪推過隻raac? 依家咩環境

SPAC好似依排都麻麻地...
但依隻多大單好似都唔錯
不過太大隻好難好爆
同埋買左預左擺長線
無記錯聽返黎係咁
利申無錢買

今晚一樣冇野睇....

想問下大家有冇租過迷你倉？
我想租個將老豆d架生扔哂入去...

睇錯將老豆扔入去

屌....
犯罪聲明...

屌我都睇到係扔老豆入去迷你倉

返緊通宵 悶仲要頭痛

有冇得訓

跳水

有嘅 但唔會訓得好啦 好多雷神

近排啲中概真係垃圾到呢

Put柒左閪牛可能因為咁幫大家頂住

睇返近排都係盤中妹, 到2,3點先開始跳水

整個alarm訓陣先

希望廢度上返去比我燈左8蚊
明巴就黎斬我

1日入1股, 高位遠離我

又要去揀定二手飯了

真心未驚過，長擺話知你地，最好證到退市我就信燈了

Arkk升返咁多先買？

買呢兩隻不如揸住cash先

我地呢個post無人推過，出面就唔知，真心無研究過，spac呢排我唔會掂，應該以後都唔掂，變左港女8字頭老千股集中地電動車都幾十間，分散曬老散d錢

隻野其實好，不過暫時唔建議買住

我租過港島西環，包來回送貨，不過唔知依家咩價口，直接google你屋企附近，例如(西環)迷你倉，最好親身上去望望，依家好多都靚靚地，格下價

你最好訓身，我未驚過，求你訓半邊，愈跌愈訓，叫埋屋企人訓

我訓左落閪牛度
屋企人就唔好啦

無得咁講既，但要預咗真心長渣，預左捱價囉，我成個倉兩隻股，日日打lol唔理

想溝低

以後都唔掂

我放左果一股
上左255

我就覺得人一世物一世，一定要試吓沽空，short call更好

之前玩過

老散要交份野，反對合併，有10+息

Short call試過未，但你未試過short call百度，第二隻唔計

唔夠錢唔比我sc

油電/電車/1.3以外基本唔洗諗，唔知新款golfaudi1.4慳唔慳油，我唯一係見過人地用大b做都搵到下食，上車前要望望條友個樣，似狗一律拒載，打返去uber都唔會罸你錢，我聽d司機係咁講

你係咪幫左手sc左好人一生平安

我255賣左張long call
4.3買5.3走
唔洗客氣

又抽升了，轉燈，好人一生平安

Short call返佢啦

唔得
呢個真係燈到自己跳樓
LC LP最多輸本金

百度唔會ss嫁，搵張400call short鳩佢

幾蚊張我係都買啦
點會賣

in 價投 we trust 未驚過大市震盪

但係都唔好咁絕望

隻spac夠膽死跌穿10蚊

時間到 價值自然回歸

時間到自然退市

真，晚晚打雞同預備打芒亨

263

穿埋118
早抖

我諗緊買唔買switch

冇錢
要出黎做雞了

做雞還做雞 都要狩獵

我諗緊要賣switch la

如果想開心為什麼需要等搶撚左部芒亨特別版主機

死啦我無打算貼要26先有機

冇錢買芒亨主機
之前aeon 抽唔中

咁講法好似2380抵屌d

我係打去蘇0門市，佢話仲有得訂，琴晚先落去葵芳交錢，3380

琴日下午打去問仲有兩部，我夜晚交左錢要1，應該仲剩1，可以打去新都會問問，唔洗抽但要落門市交齊錢

3380咁貴 我2280都仲諗緊喎

買少兩股百度

引我落坑

所以我先諗住買普通版

aeon係 但係我抽唔到

63582 吉利call
有無人知點解呢隻野未到期又會停牌既？

姐係aeon賣2xxx？

2808

買啦買啦，我有兩個fd打，-1

預告
今日支牛會爆升，因為我有張put

我都打算買 log on見到動森特別版主機幾靚

爆升緊

悶跌到

盤前上撚到119

我廢j 蟲棍
今集改到蟲棍on9咁

動森咩價位？

我睇中呢set

我又唔洗要個環

咁平500
2880
動森主機隻色靚...
Mario紅藍冇咩特別

係動森部機好靚 我覺得靚過mh果部

紅藍我不如買返基本仲靚

Sad but true

今晚訂部2280算

街價動森我見2330都有
但係動森冇手制

冇手制？唔明....

冇痴埋手制果舊嘢
我見紅藍機有

Get到了

yes 冇呢舊嘢好似打mon hun.有啲難搞

其實無問題，我計過，部機當佢2380，ringfit正價589，動森隻驚都幾舊，我買特別版就係唔洗出去搶貨，正路主機2380+600蚊隻驚都2980，之前動森炒起過千onL9

我麻麻地淺色，由gba開始一定買深色，淺色永遠有積係清唔到

我連埋兩個fd打算射落電腦用ps4手制打

macbook 表示diu 出聲

Macbook都好似有remote play㗎wor

即刻好想屌返部

今閒開市半個鐘直頭靜左

I sauy one two free falllllllll

買左put佢今日就唔跌

C絲
佢再唔free fall就我free fall

c打 一齊睇住佢地fallll

廢度個劇本咩事
琴日明明爆升，今日又回到原點

我隻pltr 真係好紅

跌到幾時

29仲話有解禁。。。

中概股今晚閪跌到

我燈唔死牛牛
我買左put佢插17蚊

話左嫁啦，好彩我長渣已經預備好星期五開始斬龍，黎緊長假期日斬夜斬

咁爽有長假
我黎緊4月頭果幾日都返工對沖

我都就快要返工對衝
我自己輸到七彩但係我屋企人公司股票贏到笑

Set左位入貨未
百度呢個價以下都好抵買
當初木木未出片講百度之前都唔只240

你玩咩輸到七彩

arkk有冇人話比我聽咩事
冇我人生本來就係輸到七彩

Arkk都可以輸到爆廠

依家咩股都要輸啦
開始覺得呢5年個市都係死

買put
我早左放張put本來賺3倍

唔玩option

社巴好耐無見
我23.6左右。。。仲有option
option 先最危

2000股咁多你應該買左put對沖？

我之後都唔敢...

朱巴我清左option 了。。。
hold 貨算

巴打其實你買左咩option...

有幾張sp
其實都夠錢接
不過見佢咁樣就早啲走算

睇個走勢仲有排跌？
有冇諗過long put

Lp 覺得太遲
咁低位先入

主要係睇個勢...
牛牛已經腰斬一半我都有買put

唔識睇
呢啲真係有排交學費。。。

可以買1張玩下先
1張先100蚊，巴打你2000股，
跌$0.05都冇左

2000嗰個唔係我呀

太眼訓唔好意思

得300炸

買左1張
試下先

另外sc 3 張睇下點。。。

牛牛無cover call 真係好19

咁勇玩SC

我唔敢玩
張put記得唔好買聽日

有貨喺手嘛

Put唔係聽日

安好嗎大家

日日都豬到瀨屎

日日都燈死自己

話說唔見左C巴

@c033

想快啲到Weekend

被大市培養做長線投資者